咁大件事無人講？紅底創知中學2021年度通識卷鑑賞

大家有仔女啊，要轉校啊，千祈唔好入呢間學校（舊名：勞工子弟中學），呢份就係佢哋份通識卷，紅到發黑啊，校長廣東話都講唔正，上年嘅學生會會長完全唔識講廣東話，學生有70%係新移民，本地香港人嘅都有好多係藍，黃會俾老師針對㗎！